公民黨因爲怕失去立法會法律界功能組別席位，所以由第一個火魔開始，已私下同抗爭者割席

歷史回顧， 當時網民一吹雞，公民黨Body楊、黨賓周梁家傑都喺地鐵現場出現，幫手足解圍

而自從第一個火魔出現後，公民黨就生怕藍絲法律界既指責，從而令佢地立律界功能組別不保，

自始之後，得返唔係律師既譚文豪對抗黑警，

其餘律師黨友，再無出現喺街頭幫手足出頭，集體失蹤，導致過千手足被非法濫捕，叫天不應叫地不聞

呢場運動無需大台，由市民主導，

但不代表義士在現場受不合理不合法濫捕時，最懂法律既「自己友」消失得無影無蹤

唯一見到佢地既時候，係區議會選舉拉票時

公民黨，市民可以送你們區議員上台，也可以在立法會選舉，要你地讓位給真正幫手足既人上台

最後，希望你們回頭是岸

選舉近了，保皇狗開始抹黑

Blocked

公民黨就生怕藍絲法律界既指責，從而令佢地立律界功能組別不保
evidence?
戴啟思 講咁多支持示威者的言論 大律師公會都可以連任做主席
點睇得出要因為藍法律界選委而屈服

最好笑既笑話，你新嚟？ 唔識我？

如果呢個理由唔成立，就係班大律師不食人間煙火

over my dead body.gif
吊緊鹽水 有險可守

Over my dead body

得喇得喇，保皇狗羸最開心

此post已完

又開工

吹到成個連登一定要識你

淨係知你冇常識
用贏硬嘅法律界議席嚟狙擊公民黨
零分重作啦

你屈人保皇都選個易屈D

呢啲post有乜用
我真心希望俾個方向，等大家可以諗下點推倒功能組別

叫班DEAD BODY出黎做野人地未冇得抹黑囉, 議助BLOCKED

是但啦 又唔係有第二條路行
同佐敦區選一樣 投智障都唔投比保皇黨

等D議助可以通知俾佢地老細知,投佢地唔係老奉

多左3張既

咁一句講晒
黎緊法律界功能組別我投唔投公民黨好？

投公民黨都唔會投獻世派

分化post

公民黨放舊西瓜都贏到啦
洗撚理藍絲咩
佢唔做野係純粹廢同垃圾
唔關割唔割事

咁即係鼓勵佢喺垃圾會入面做嘢
都明知無用
理嚟做咩呀？

驚藍屍唔投
唔知你係邏輯有問題定打錯字
唔滿意公民黨要屌，佢地排毛姨排譚文豪呢d我實記撚住

問題係 有咩就去佢fb度屌，一係當住佢面咁屌，而唔係上黎吹下風下次唔撚含泛民啦乜乜物物